深圳改革開放經驗咁成功 點解唔推廣全支那

扮咩改革開發成功丫
深圳手段只係激光式原理
上偷香港 下竊廣東 半個南方力量谷晒落一個點
經濟特區又唔見汕頭成功
因為支共對台灣未有操縱力吸埋台灣資泵過去
任何正常國家如果用深圳式發展手段
都無法向二線城市交代
一定導致地方分裂

全支那國一齊搞證券交易所囉
睇下深圳係咪咁有競爭力?

支共明明娥所有野谷落深圳
點解廣州潮州福州唔會反抗鬧獨立?
咪就係不斷挑撥支那人仇恨香港去轉移視線 !
一睇東江水點玩就知
明明東江水價就係逼省政府賤賣賣益深圳
點解支共要向牆內文宣送水比香港?
咪就係轉移視線既手段 !

深圳唔排外架喎
幾時廢除埋戶籍政策
比埋十三億支那乞衣
來了 就有免費深圳醫療教育經適房

深圳牛屎佬啲土地分紅同三和大神一齊分
睇下深圳會唔會排外先